返中環啲人落club係咪食曬啲女？

班友真係好屈。。

你試下搵份返中環再落 club 睇下點